{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049452",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "끝돈 하남미사점"
    },
    "text": "京畿道河南市美沙強弁中央路200 e楽な世の中シティミサ112、113、114号では毎日デキジュルが長い熟成三枚肉のおいしい食堂が運営されています。この店は麦熟成方式を特許を受けて三枚肉を熟成させ、直接焼いて提供するサービスでお客の満足度を100%として追求しています。駐車場は広く設けられており、2時間30分間無料で駐車することができます。住所はaドン商店街のエレベーターに乗って1階で下車すればいいです。周辺には美しい水辺公園が位置しており、散策できる良い場所です。この店の代表メニューは残金、豚一斤に、価格は59,000ウォンです。その他にも三枚肉150gは16,000ウォン、コッドゥンサル150gは15,000ウォン、花首の回りの肉150gは16,000ウォン、プルルマ150gは21,000ウォン、カブリ150gは19,000ウォンなど多様なメニューを提供しています。暖かくておいしい三枚肉を楽しみたい方は駐車してaドン商店街のエレベーターに乗って1階で下車して毎日デキジュルが長い美味しい店で食事を楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はe楽な世の中シティミサ112、113、114号です。"
        },
        {
            "question": "この店の特許は何ですか？",
            "answer": "この店の特許は麦熟成方式を受けて三枚肉を熟成させることです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は広く設けられており、2時間30分間無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "この店の住所は京畿道河南市美沙強弁中央路200です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな場所がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい水辺公園が位置しており、散策できる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の代表メニューは残金、豚一斤です。価格は59,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、他にも三枚肉150g、コッドゥンサル150g、花首の回りの肉150g、プルルマ150g、カブリ150gなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店で食事を楽しむためには何をすればいいですか？",
            "answer": "この店で食事を楽しむためには駐車してaドン商店街のエレベーターに乗って1階で下車すればいいです。"
        },
        {
            "question": "この店で提供される食事はおいしいですか？",
            "answer": "はい、この店では暖かくておいしい三枚肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日デキジュルが長いとなっており、具体的な営業時間は記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 401
    }
}